東契奇在泡沫季後賽中表現出色，理查德森在側翼帶來了一些急需的身高和防守的多功能性。 NBA選秀的贏家和輸家:拉梅洛·鮑爾贏了，勇士隊的本·戈利弗倒黴了，2020年11月19日，華盛頓郵報 
 這一次，他把目光投向了以色列的德尼·阿夫迪加，這是一名多才多藝的小前鋒，可以加入多個不同的陣容，給華盛頓帶來它所渴望的縱深和防守衝擊。 奇才選擇了以色列的德尼·阿夫迪加作為9號籤，2020年11月19日華盛頓郵報 
 在聯盟中，每個人都渴望進攻的吸引力和防守的多樣性，如果在前10個選秀權公佈之前，有不止一個人被淘汰，這並不奇怪。 這3位NBA新秀是現代聯盟的完美人選 
 與Factor55的標準Flatlink相比，E增加了一點連接選項的通用性。 給4x4愛好者的最佳禮物創意|韋斯·西爾| 2020年11月12日|戶外在線 
 隨著我們進入本賽季後期，Ultralight展現了它的多功能性。 Velocio的超輕夾克是你的秋季自行車主打|Gloria Liu | 2020年10月22日|Outside Online 
 在電影中，福克斯能夠展示他的歌唱，喜劇技巧和全面的多才多藝。 傑米·福克斯:克服黑色“安妮”|立體聲威廉姆斯| 2014年12月20日|每日野獸 
 她以多才多藝而聞名，並因在《籠子》、《偵探故事》和《中斷的旋律》中的表演而獲得提名。 Malcolm Jones, Jimmy So, Michael Moynihan, Caitlin Dickson | 2013年12月30日|每日野獸 
 但是英語沒有標準，除了它的多功能性。 我如何寫作:保羅·林奇|諾亞·查尼| 2013年12月18日|每日野獸 
 “我對她多變的造型感到驚訝，”他這樣解釋羅韓。 林賽·羅韓的妹妹打算當模特，米斯蒂·懷特·賽德爾，2013年5月8日，每日野獸 
 從那以後，我嘗試過各種替代品，但沒有一種具有最初的小發明的多功能性。 真正的男人自己剪頭髮|大衛·弗拉姆| 2012年9月24日|每日野獸 
 塔克通過寫戲劇、政治諷刺以及詩歌展現了他的多才多藝。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 我的心靈敏捷多變，幾乎要把她稱為我所見過的最漂亮的年輕女子。 《人的道路》愛默生·霍夫 
 如果沒有原則的通用性，就很難發現權力的通用性。 世界上最偉大的書，卷十|各種各樣 
 他沒有路德那樣的體力，也沒有他那樣多才多藝的天才; 作為改革家，他也不那麼暴力。 歷史燈塔之光，第六卷|約翰·洛德 
 她的作品充滿了思想和詞句之美，暴露了她罕見的活力和多才多藝的天才。 《哈珀新月刊》，No。 七(1850年12月)卷二|多種